聽日係911紀念日 00後你地知唔知事呀！？

911又未經歷過....唉 00後是原罪

咁講法你同班廢老老屎忽又有咩分別

捉到一隻00後 block

又衝出黎打飛機

禾一歲個陣睇電視真系嚇鬼4 T^T

64你班狗拾後都未經歷過啦